願誠哥歸香港

何以 李首富 要即走

祈求 誠哥與力牆 萬世都不朽
我願 誠哥歸香港

咪改詞

大佬，咪咁癡線啦